就咁睇 邊組波台手足係最垃圾?

A組:
紅戰士(隊長): 蓋ching
藍戰士(副隊長): 2和B
綠戰士: 佩雷斯主席
黃戰士: 貓貓禮志
粉紅戰士: 晴晴
黑戰士: 牙古路

B組:
紅戰士(隊長): 卡勞
藍戰士(副隊長): N賓
綠戰士: 鋼gum
黃戰士: 朴初瓏😍
粉紅戰士: 辛尼:p
黑戰士: 世界色情王

A組垃圾D:正皮
B組垃圾D:負皮

樓主計落邊一邊？

C組:
感謝各位

A組高汁會然

A組睇落都係高質會員

B組除左世清之外都係垃圾

咁你唔投B組?

賓哥點都高質過笠狗啦

你既係話有你既A組係垃圾?

即係

推

B組究竟係邊條仆街拉低哂D分數?

我一個應該夠頂肉酸同牙路

有世清打少個喎

原本佢垃圾得過晴晴

原來

你粉紅戰士打得羸黑戰士?

樓豬

有a09冇討論空間

前國民偶像渡邊麻友黑人三穴中出三十連發

點睇你個組最撚垃圾

我藍絲，應該藍戰士

你隊長

B組n寶鋼gum幾高汁

幾時搞多次波台會員大決鬥